對等武力抗爭的迷思：其實自從1961年沙皇炸彈發明後，還有對等武力嗎 ?

對等武力，似乎只會在歷史中出事。
自從人類發明超級核彈(沙皇炸彈)後，還有真正對等武力嗎？

當政府開放槍權後，政府就會授權更強武力比軍警。

當人民有拳頭時，政府用刀劍
當人民有刀劍時，政府用手槍
當人民有手槍時，政府用機關槍
當人民有機關槍時，政府用追擊槍、榴彈砲、火箭砲
當人民有追擊槍、榴彈砲時、火箭砲時，政府用坦石車、直升機
當人民有坦石車、直升機時，政府用戰機、導彈
當人民有戰機、導彈時，政府用超級戰級、超級導彈
當人民有超級戰級、超級導彈時，政府用原子彈
當人民有原子彈，政府用核子彈
當人民有核子彈，政府用沙皇炸彈（史上最強核彈)
當人民有沙皇炸彈，政府也用沙皇炸彈，然後真世界末日，人類真正滅亡。

有 生化武器武漢肺炎
窮人既原子彈
經濟摧毀仲恐怖過被核彈炸

錯啦，生化武器要有頂級生物實驗室先做到, 窮人絕對無辦法做到。
另外，生化武器殺敵也殺己，所以戰略上無用。
戰爭和抗爭係殺敵，不是自殺。